如果女人係一件玩具你話幾好

我中意就拎出黎玩下
唔中意就收埋，自己做乜都得
幾free

我都叫毒嫁啦...你仲毒過我

當你老母咁玩先啦

我老母每年生日我都會整個蛋糕一齊慶祝

男人刀系

你宜家係唔係做緊兵仲衰過做女人既玩具

寧為雞口 不為牛後